無限下引體上升教學

舊post話一分鐘只做到25
但其實只要唔限時 慢慢做 僅下巴觸槓
係可以無限下

秘訣係 一直做 夾雜dip squat
其他關於徒手建身既都可以問

罷 就係做體能既日子

點樣喺屋企做

decatlon有可拆式單槓
X寶都有
p.s. 本人屋企用固定

無限下體上升

被負皮

屌你，同啲人講no pain no gain有咩分別

買返個放門口

唔通你想我講
你又頹又懶 天生冇鬼用 去死啦柒頭
唔撚好做運動
好唔好？

補充：for另外有心做既朋友
除左持久力(下數)
爆發(單手or負重)都好重要
如果想同時爆發持久
可以試下
左手一下 落地
單手一下 落地
循環 直至無力